大家覺得精神上出軌算唔算出軌？

我知句野有bug，但原來有啲人係唔當，所以想問下
算 精神出軌唔係出軌呀？
唔算 精神上強姦唔通又算強姦咩

利申覺得精神上出軌比肉體出軌更嚴重，一個識返轉頭，一個返唔到轉頭